13億人口幾時多咗一億

笑死
報大數 大鳩人

計埋新加坡台灣同蝗BB好似係咁

冇左一孩政策，多左一億

祖先有一億

你打少左個0? 140億先岩喎

其實都14億左好耐

全球人口都75億啦